陳雲：對於香港警察的錯誤歷史比喻，深表同情及諒解

連登仔睇埋內文先屌
國師係想講警察自比猶太人，係因為本土派都比人屈過做法西斯
咁究竟係咩人同組織散播過呢啲比喻誤導成個香港社會呢...

陳雲：香港警察為何會用納粹黨迫害猶太人來比喻警察的處境？這種比喻為何會令集會的所有警察歡呼和同意呢？這種比喻在香港過去六年來，為什麼會流行起來呢？
香港的泛民和左翼社運團體，在過去六年，一直用納粹迫害猶太人來比擬香港的城邦自治派抗議中共派遣移民、留學生、紅色資本家及跨境走私客霸佔香港的公共資源的行動。泛民及左翼將陳雲領導的城邦派發起的光復香港行動，污衊為納粹黨迫害猶太人，將陳雲比喻為大獨裁者希特拉。香港的《蘋果日報》、《明報》，在過去六年來協助泛民及左翼散播這種侮辱猶太人及德國人的惡劣言論，以此污衊香港的本土保衛行動。
這是納粹黨迫害猶太人的比喻在香港社會獲得廣泛散播的的來源。在這方面，香港警察是泛民與左翼社運的知識受害者。陳雲對於香港警察的錯誤歷史比喻，深表同情及諒解。
目前發生的，正是中共和香港的文化價值觀的最終衝突，而親中共的警察一方、土共一方，也是用猶太人將自己視為受害人，將捍衛香港文化及價值觀的人視為加害的納粹黨。
目前在香港發生的，是香港文化價值觀與中共文化價值觀的最終衝突，香港主權移交中共二十年，終於爆發這種最終的文化衝突，這也是陳雲在過去六年呼籲中港區隔的原因。香港必須根據基本法取得實然主權的確定，取得完整自治權（形同完整主權的自治權），從而與中國在政治上區隔起來。
It's the ultimate cultural conflict of Hong Kong values and PRC communist values. Hong Kong people and PRC people cannot mix with each other because they believe differently. That's why Dr Wan Wan Chin advocates for full autonomy of Hong Kong SAR, which means the political separation of Hong Kong from China based on the de facto sovereignty vested on Hong Kong by the Basic Law.

我在德國領事館的專頁留下這個評語，並譴責德國領事在過去與泛民親近，難辭其咎：
Concerning the popularity of this rumour and why it is so widely spread in Hong Kong, Dr Wan CHIN, leader of the City-State Autonomy Action in Hong Kong, PhD of the University of Goettingen, would like to leave his comment here, in Chinese. In his view, the German consul in Hong Kong is mitschuldig:
香港的泛民和左翼社運團體，在過去六年，也一直用納粹迫害猶太人來比擬香港的城邦派抗議中共派遣移民、留學生及走私客霸佔香港的公共資源。泛民及左翼將城邦派發起的光復香港行動，污衊為納粹黨迫害猶太人。
這是這個比喻在香港社會廣泛散播的的來源。
目前發生的，正是中共和香港的文化價值觀的衝突，而親中共的警察一方，也是用猶太人將自己視為受害人，將捍衛香港文化及價值觀的人視為加害的納粹黨。
在過去六年，德國駐港領事與泛民及左翼保持友好關係，而無視這些人對香港的出賣。這方面，德國領事難辭其咎。

陳雲又想奶警察搏做官？

佢要做香港總統

黑警上台鳩up完 台下只係小腦反射咁叫聲好乍
識你陳雲乜水咩

你明唔明佢想講咩
鳩up都要個腦裡面有呢個認知先鳩up到，陳雲就係講緊咩人係過去幾年輸入呢個認知，唔係佢自己認屎認屁，你話識佢乜水做乜鳩

is mitschuldig 半德半英想點

咁根本就唔算「半德半英」，而係英文之中引用一隻德語詞彙。
"I do not know whether accepting the lesson has placed me in the rear or in the avant-garde."
咁樣算唔算半英半法？

食左藥未?

Lm